<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Jundi Mubarok</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Jundi Mubarok</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>7 Kelebihan Kartu by.U Yang Memiliki Masa Aktif Tanpa Batas</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/kartu-byu-aktif-tanpa-batas/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/kartu-byu-aktif-tanpa-batas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kartu sim telkomsel saya terblokir karena tidak diisi kuota maupun pulsa, pulsa atau kuota merupakan &amp;ldquo;nafas&amp;quot;nya masa aktif, kalau nggak segera diisi dalam jangka waktu tertentu, bisa terblokir dan harus menunggu sampai 1 tahun hingga nomor diaktifkan kembali oleh pihak provider.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Akhirnya saya memutuskan untuk migrasi menggunakan kartu sim by.U. Masih dalam naungan perusahaan yang sama dengan Telkomsel, perbedaannya tampilan aplikasi by.U ini cocok untuk kawula muda dan pilihan paket internet yang berbeda pula pastinya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pola Pikir Akan Negatif Jika Kamu Belum Melakukan 3 Tips Ini</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cara-memperbaiki-pola-pikir/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cara-memperbaiki-pola-pikir/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dalam melakukan kegiatan, pola pikir akan mempengaruhi kesehatan mental sehingga menjadi penting di setiap lini kehidupan kita, menentukkan pula apa yang akan kita lakukan berikutnya.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Pola pikir yang positif harus dibentuk dari diri kita sendiri, dan tidak mungkin orang lain yang melakukannya. Tidak perlu bukti ilmiah, bahkan hampir setiap orang pasti pernah merasakan efek dari pola pikir.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Salah satu contohnya efeknya yaitu: susah untuk melangkah maju, waktu terbuang sia-sia, bahkan tubuh bisa menjadi lemas lantaran tenaga terserap habis oleh pola pikir yang negatif.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Berapa Banyak Jumlah Iklan Yang Ideal Pada Website?</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/berapa-banyak-jumlah-iklan-yang-ideal/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/berapa-banyak-jumlah-iklan-yang-ideal/</guid>
      <description>Tidak ada patokan pasti untuk jumlah iklan pada sebuah website, tapi tentu kita tidak menginginkan jumlah iklan yang terlalu banyak dan hingga menutupi artikel. Utamakan konten!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Inilah Beberapa Hal yang Perlu Anda Ketahui Tentang NFT</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/apa-itu-nft/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/apa-itu-nft/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Di era saat ini kepemilikan aset digital merupakan salah satu trend yang marak diperbincangkan, khususnya di kalangan investor. Terutama, aset digital yang cukup populer saat ini adalah mata uang kripto, seperti Bitcoin, Ethereum, Litecoin, Ripple, dan lain-lain.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Namun, di antara aset kripto ini ada fenomena yang cukup menarik, yaitu munculnya &lt;strong&gt;NFT (&lt;em&gt;Non-Fungible Token&lt;/em&gt;)&lt;/strong&gt;. NFT ini menjadi viral akibat penjualannya yang bernilai fantastis.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nah, sudahkah Anda mengetahui tentang aset kripto NFT ini? Ataukah Anda berkunjung ke sini memang untuk mengetahuinya?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mengenal Lebih Dekat Metaverse: Pengertian dan Dampaknya</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/apa-itu-metaverse/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/apa-itu-metaverse/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Metaverse dari Facebook sekarang ini menjadi pembicaraan hangat di kalangan netizen. Berbagai beritanya bermunculan. Salah satu dampaknya ya itu juga perubahan logo pada aplikasi WhatsApp atau Instagram ketika dibuka di mana di bawahnya ada tulisan WhatsApp from meta.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Khusus untuk Facebook, memang sekarang ini menjadi media sosial yang banyak digunakan. Sebelumnya, nama induk perusahaannya adalah Facebook Inc. Akan tetapi, beberapa waktu lalu Mark Zuckerberg selaku CEO mengumumkan bahwa Facebook Inc berubah nama menjadi Meta.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dilema, Desktop PC atau Laptop?</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/dilema-desktop-pc-atau-laptop/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/dilema-desktop-pc-atau-laptop/</guid>
      <description>Ada dilema saat membeli komputer. Proses pengambilan keputusan membawa bagaimana, yang mana dan faktor yang bergantung pada pilihan di luar harga, merek, dan kenyamanan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>9 Hal yang Dilakukan Oleh Santri</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/9-hal-yang-dilakukan-oleh-santri/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/9-hal-yang-dilakukan-oleh-santri/</guid>
      <description>Hai kawan, bagaimana kabar kalian? semoga dalam keadaan baik yaa…Saya mau membagikan pengalaman yang -semoga saja- menarik selama menjadi santri, apa kalian juga pernah nyantri?</description>
    </item>
    <item>
      <title>9 Cara Agar Kamu Betah Saat Di Pesantren</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cara-agar-betah-di-pesantren/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cara-agar-betah-di-pesantren/</guid>
      <description>Belajar di pesantren menjadi salah satu cara agar terbiasa dengan pola hidup lebih disiplin dengan bimbingan asatidz yang akan mengarahkan kita supaya hidup dengan tujuan yang tepat.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
