<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Jundi Mubarok</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Jundi Mubarok</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>7 Kelebihan Kartu by.U Yang Memiliki Masa Aktif Tanpa Batas</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/kartu-byu-aktif-tanpa-batas/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/kartu-byu-aktif-tanpa-batas/</guid>
      <description>Masih dalam naungan perusahaan yang sama dengan Telkomsel, perbedaannya tampilan aplikasi by.U ini cocok untuk anak muda dan pilihan paket internet yang berbeda pula pastinya.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pola Pikir Akan Negatif Jika Kamu Belum Melakukan 3 Tips Ini</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cara-memperbaiki-pola-pikir/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cara-memperbaiki-pola-pikir/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dalam melakukan kegiatan, pola pikir akan mempengaruhi kesehatan mental sehingga menjadi penting di setiap lini kehidupan kita, menentukkan pula apa yang akan kita lakukan berikutnya.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Pola pikir yang positif harus dibentuk dari diri kita sendiri, dan tidak mungkin orang lain yang melakukannya. Tidak perlu bukti ilmiah, bahkan hampir setiap orang pasti pernah merasakan efek dari pola pikir.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Salah satu contohnya efeknya yaitu: susah untuk melangkah maju, waktu terbuang sia-sia, bahkan tubuh bisa menjadi lemas lantaran tenaga terserap habis oleh pola pikir yang negatif.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Inilah Beberapa Hal yang Perlu Anda Ketahui Tentang NFT</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/apa-itu-nft/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/apa-itu-nft/</guid>
      <description>Di era saat ini memiliki aset digital merupakan trend yang marak diperbincangkan, khususnya di kalangan investor. Terutama aset digital yang cukup populer saat ini adalah mata uang Bitcoin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mengenal Lebih Dekat Metaverse: Pengertian dan Dampaknya</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/apa-itu-metaverse/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/apa-itu-metaverse/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Metaverse dari Facebook sekarang ini menjadi pembicaraan hangat di kalangan netizen. Berbagai beritanya bermunculan. Salah satu dampaknya ya itu juga perubahan logo pada aplikasi WhatsApp atau Instagram ketika dibuka di mana di bawahnya ada tulisan WhatsApp from meta.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Khusus untuk Facebook, memang sekarang ini menjadi media sosial yang banyak digunakan. Sebelumnya, nama induk perusahaannya adalah Facebook Inc. Akan tetapi, beberapa waktu lalu Mark Zuckerberg selaku CEO mengumumkan bahwa Facebook Inc berubah nama menjadi Meta.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
