<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Jundi Mubarok</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Home on Jundi Mubarok</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>7 Kelebihan Kartu by.U Yang Memiliki Masa Aktif Tanpa Batas</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/kartu-byu-aktif-tanpa-batas/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/kartu-byu-aktif-tanpa-batas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kartu sim telkomsel saya terblokir karena tidak diisi kuota maupun pulsa, pulsa atau kuota merupakan &amp;ldquo;nafas&amp;quot;nya masa aktif, kalau nggak segera diisi dalam jangka waktu tertentu, bisa terblokir dan harus menunggu sampai 1 tahun hingga nomor diaktifkan kembali oleh pihak provider.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Akhirnya saya memutuskan untuk migrasi menggunakan kartu sim by.U. Masih dalam naungan perusahaan yang sama dengan Telkomsel, perbedaannya tampilan aplikasi by.U ini cocok untuk kawula muda dan pilihan paket internet yang berbeda pula pastinya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pola Pikir Akan Negatif Jika Kamu Belum Melakukan 3 Tips Ini</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cara-memperbaiki-pola-pikir/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cara-memperbaiki-pola-pikir/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dalam melakukan kegiatan, pola pikir akan mempengaruhi kesehatan mental sehingga menjadi penting di setiap lini kehidupan kita, menentukkan pula apa yang akan kita lakukan berikutnya.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Pola pikir yang positif harus dibentuk dari diri kita sendiri, dan tidak mungkin orang lain yang melakukannya. Tidak perlu bukti ilmiah, bahkan hampir setiap orang pasti pernah merasakan efek dari pola pikir.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Salah satu contohnya efeknya yaitu: susah untuk melangkah maju, waktu terbuang sia-sia, bahkan tubuh bisa menjadi lemas lantaran tenaga terserap habis oleh pola pikir yang negatif.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Inilah Beberapa Hal yang Perlu Anda Ketahui Tentang NFT</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/apa-itu-nft/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/apa-itu-nft/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Di era saat ini kepemilikan aset digital merupakan salah satu trend yang marak diperbincangkan, khususnya di kalangan investor. Terutama, aset digital yang cukup populer saat ini adalah mata uang kripto, seperti Bitcoin, Ethereum, Litecoin, Ripple, dan lain-lain.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Namun, di antara aset kripto ini ada fenomena yang cukup menarik, yaitu munculnya &lt;strong&gt;NFT (&lt;em&gt;Non-Fungible Token&lt;/em&gt;)&lt;/strong&gt;. NFT ini menjadi viral akibat penjualannya yang bernilai fantastis.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nah, sudahkah Anda mengetahui tentang aset kripto NFT ini? Ataukah Anda berkunjung ke sini memang untuk mengetahuinya?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mengenal Lebih Dekat Metaverse: Pengertian dan Dampaknya</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/apa-itu-metaverse/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/apa-itu-metaverse/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Metaverse dari Facebook sekarang ini menjadi pembicaraan hangat di kalangan netizen. Berbagai beritanya bermunculan. Salah satu dampaknya ya itu juga perubahan logo pada aplikasi WhatsApp atau Instagram ketika dibuka di mana di bawahnya ada tulisan WhatsApp from meta.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Khusus untuk Facebook, memang sekarang ini menjadi media sosial yang banyak digunakan. Sebelumnya, nama induk perusahaannya adalah Facebook Inc. Akan tetapi, beberapa waktu lalu Mark Zuckerberg selaku CEO mengumumkan bahwa Facebook Inc berubah nama menjadi Meta.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>About</title>
      <link>http://localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;siapa-saya&#34;&gt;Siapa Saya&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Halo nama saya Jundi, dan saya senang kamu mampir ke halaman ini.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mari kita mulai dengan beberapa fakta menarik (atau setidaknya, saya harap kamu menemukannya menarik) tentang saya.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Dalam keseharian, saya bekerja sebagai Operator Sekolah.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Saya sangat menyukai bidang yang berkaitan tentang website (saya masih belajar, hanya tertarik!).&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Saya memiliki ketertarikan di dunia website statis, sampai saat ini saya menggunakan layanan dari Hugo yang cepat tanpa harus memuat database.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blogroll</title>
      <link>http://localhost:1313/blogroll/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogroll/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Berikut linknya:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Kev Quirk&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Uses</title>
      <link>http://localhost:1313/uses/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/uses/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hal-hal yang saya gunakan sehari-hari:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;software&#34;&gt;Software&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://www.microsoft.com/id-id/microsoft-365/microsoft-office&#34;&gt;Microsoft Office&lt;/a&gt; : Aplikasi perkantoran yang sering saya gunakan untuk di kantor terutama aplikasi pengolah kata dan pengolah angka&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://bitwarden.com&#34;&gt;Bitwarden&lt;/a&gt; : Untuk menyimpan data login website yang saya miliki&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://raindrop.io&#34;&gt;Raindrop&lt;/a&gt; : Bookmark Manager dengan pengkategorian yang mudah dan lebih menarik dibandingkan bookmark default browser&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://keep.google.com/&#34;&gt;Google Keep&lt;/a&gt; : Untuk menyimpan catatan penting dengan tampilan yang dapat di customize supaya lebih menarik&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://brave.com/id/download/&#34;&gt;Brave&lt;/a&gt; : Browser yang otomatis memblokir iklan dan (katanya) mengutamakan privasi&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://www.waze.com/apps/&#34;&gt;Waze&lt;/a&gt; : untuk mengarahkan ke tempat yang ingin saya kunjungi, lebih menarik dibandingkan google maps&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Google Search : Mesin pencari yang sering saya gunakan&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://www.whatsapp.com/download?lang=id_ID&#34;&gt;Whatsapp&lt;/a&gt; : Aplikasi pesan instan, saya menggunakan aplikasi ini agak &amp;rsquo;terpaksa&amp;rsquo; karena orang di sekitar rata-rata menggunakan whatsapp, harapannya mereka menggunakan telegram 😁&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://www.sumatrapdfreader.org/download-free-pdf-viewer&#34;&gt;Sumatra PDF&lt;/a&gt; : Pembaca dokumen pdf yang sangat ringan&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://link.dana.id/ajak?r=dAmv7x&#34;&gt;DANA&lt;/a&gt; : Bank digital dan tidak (disarankan) untuk menyimpan uang dalam jumlah besar&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://zed.dev&#34;&gt;Zed Dev&lt;/a&gt; : Text editor yang sangat powerfull&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://writemonkey.com/wm3/&#34;&gt;WriteMonkey&lt;/a&gt; : Aplikasi catatan (markdown) untuk pembuatan draft artikel&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
