<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Teknologi on Jundi Mubarok</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/teknologi/</link>
    <description>Recent content in Teknologi on Jundi Mubarok</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/teknologi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>7 Kelebihan Kartu by.U Yang Memiliki Masa Aktif Tanpa Batas</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/kartu-byu-aktif-tanpa-batas/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/kartu-byu-aktif-tanpa-batas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kartu sim telkomsel saya terblokir karena tidak diisi kuota maupun pulsa, pulsa atau kuota merupakan &amp;ldquo;nafas&amp;quot;nya masa aktif, kalau nggak segera diisi dalam jangka waktu tertentu, bisa terblokir dan harus menunggu sampai 1 tahun hingga nomor diaktifkan kembali oleh pihak provider.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Akhirnya saya memutuskan untuk migrasi menggunakan kartu sim by.U. Masih dalam naungan perusahaan yang sama dengan Telkomsel, perbedaannya tampilan aplikasi by.U ini cocok untuk kawula muda dan pilihan paket internet yang berbeda pula pastinya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Inilah Beberapa Hal yang Perlu Anda Ketahui Tentang NFT</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/apa-itu-nft/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/apa-itu-nft/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Di era saat ini kepemilikan aset digital merupakan salah satu trend yang marak diperbincangkan, khususnya di kalangan investor. Terutama, aset digital yang cukup populer saat ini adalah mata uang kripto, seperti Bitcoin, Ethereum, Litecoin, Ripple, dan lain-lain.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Namun, di antara aset kripto ini ada fenomena yang cukup menarik, yaitu munculnya &lt;strong&gt;NFT (&lt;em&gt;Non-Fungible Token&lt;/em&gt;)&lt;/strong&gt;. NFT ini menjadi viral akibat penjualannya yang bernilai fantastis.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nah, sudahkah Anda mengetahui tentang aset kripto NFT ini? Ataukah Anda berkunjung ke sini memang untuk mengetahuinya?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mengenal Lebih Dekat Metaverse: Pengertian dan Dampaknya</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/apa-itu-metaverse/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/apa-itu-metaverse/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Metaverse dari Facebook sekarang ini menjadi pembicaraan hangat di kalangan netizen. Berbagai beritanya bermunculan. Salah satu dampaknya ya itu juga perubahan logo pada aplikasi WhatsApp atau Instagram ketika dibuka di mana di bawahnya ada tulisan WhatsApp from meta.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Khusus untuk Facebook, memang sekarang ini menjadi media sosial yang banyak digunakan. Sebelumnya, nama induk perusahaannya adalah Facebook Inc. Akan tetapi, beberapa waktu lalu Mark Zuckerberg selaku CEO mengumumkan bahwa Facebook Inc berubah nama menjadi Meta.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dilema, Desktop PC atau Laptop?</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/dilema-desktop-pc-atau-laptop/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/dilema-desktop-pc-atau-laptop/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ada dilema besar saat membeli komputer. Proses pengambilan keputusan membawa Apa, Bagaimana, Yang mana dan faktor penentu yang bergantung pada Pilihan di luar harga, merek, dan kenyamanan.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Desktop PC atau Laptop? Kita cenderung membuat keputusan yang salah dengan tergesa-gesa dan menyesalinya jika segala sesuatunya tidak berjalan dengan baik.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Pilihan yang salah sangat tergantung pada pilihan kamu jika kamu memerlukan desktop atau Laptop, karena kedua perangkat ini akan digunakan oleh kamu untuk tujuan yang berbeda. karena ada perbedaan mendasar yang harus dipahami untuk kedepannya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
